理大人幫幫手

有冇理大人可以幫幫手！

push

PISH

幫手推！

Push

推

幫手推推啊！

幫手推！可以嗎

快

幫推